Bovendien is elke ervaring is waardevol, en wat men ook mag zeggen tegen het huwelijk, het is zeker een belevenis.
Ik hoop dat Dorian Gray zal dit meisje zijn vrouw, hartstochtelijk aanbidden haar voor zes maanden en daarna opeens gefascineerd door iemand anders.
Hij zou een geweldige studie."
"Je hoeft niet te betekenen dat een enkel woord, dat Harry; u weet je niet.
Als Dorian Gray's leven werden verwend, niemand zou hoe beroerder dan jezelf.
Je bent veel beter dan mezelf."
Lord Henry laughed.
"De reden dat we allemaal graag denken zo goed van anderen is dat wij allemaal bang voor onszelf.
De basis van optimisme is pure doodsangst.
We denken dat we daar uitgebreid omdat wij crediteren onze buurvrouw met het bezit van de deugden die zijn waarschijnlijk eerder een voordeel voor ons.
